有無人已經熱到傻撚咗？

真係好撚熱。。。

為左適應呢個世界, 所以今日去左焗個半個鐘70度桑拿
出番現世...舒服晒

以毒攻毒